係時候出嚟suck爆佢

今日除夕喎 而且又咁多活動
又有人鏈 又有和你shop
唔係唔出街一齊慶祝呢個大日子啊？

全世界一齊出黎玩人鏈或者去shopping 條街一定暖過太陽 唔係我哋想suck
係太多人咋

德美 聯署 整合